iPhone7 可唔可以download到 android app?

小妹因為工作關係，要download 個app
但係小妹用緊iphone，個app又無ios版
份工只係part time，唔想特登買過部電話

求一個方法可以係iPhone download 到
(唔想jb部機 )

梗係得啦

裝唔到姐

屌你 乜撚apps? iphone已經係最強手機 證明個andorid apps廢囉 屌返間公司啦

間公司又唔係大公司，佢能夠有apps已經好勁。

我部高仿得